高普歐聯四強賽後訪問：我係唔會輸俾同一隊 twice!

利物浦兩大主力沙拿和法明奴均因傷缺陣，奧歷治、沙基利、米拿和馬迪普輪換出場。巴塞則排出與首回合相同的正選陣容。

我覺得證明左高普不能下下靠沙拿
俾機會其他人去試

我覺得證明左高普不能下下靠沙拿
應該俾機會其他人去試

我柏歷堅尼唔會輸比同一個人........

抄post

你咪告鳩我囉